Ik zie u, ga door, uh thoo de bushes. "
Sommige jonge vogels komen langs en vliegen een meter of twee tegelijk Verlichting Jim zei dat het een teken was dat het zou gaan regenen.
Hij zei dat het was een teken wanneer jonge kippen op die manier vlogen, en dus dacht hij dat het de op dezelfde manier toen jonge vogels het deden.
Ik wilde er een paar vangen, maar Jim liet het me niet toe.
Hij zei dat het de dood was.
